終於見底，各路牛軍係時候準備殺返上去！

一陣700出業績就係反攻既訊號！

諗下大家係屋企隔離可以做乜？
打機，睇小說，睇戲，扑野
700係頭3樣都係市場龍頭之一！

一陣就見真章

咪燈啦

燈你老母麵咩，我長期持有700

富途牛牛700 都有份

700一定嬴

停學除左打機之外都諗唔到做咩好
出街又無罩課金or買貴罩
小學生都識擇
700必勝

集氣

同路人

係屋企隔離你仲漏左打飛機，都係 700重頭戲之一

少預期10億 叫左你唔好燈

燈？QQ依家升緊幾多啊？

升緊-5

係囉 升緊幾多啊?

幾多啊？答我啦！

嚇左一嚇 已為老母麵開

熊市中嘅反彈就係加沽嘅好機會

上水未？話我知升左幾多？

殺

靜小小好冇

升西
跌
跌
跌
跌跌
跌跌跌

邊個話我燈！出黎！